【入嚟睇Live】大量狗隻圍緊大埔區議員

由林鄭尋求中央協助檢測新型冠狀病毒嘅7名核酸檢測支援隊，現時來了大埔太平工業園「火眼實驗室」，大埔一眾區議員得悉後，已立即前來太平。在場已有大量媒體記者。
在太平工作嘅員工亦到場表示反對有檢測新型冠狀病毒的「火眼實驗室」於工業園。

補充：內地華大基因以設立檢測新型冠狀病毒的「火眼實驗室」聞名，而華昇診斷中心由華大基因開設。

#火眼實驗室
#太平工業園

Source：陳振哲區議員FB

Live:

#手足投稿
早前被揭發有檢測中心設於大埔太平工業園，
當區區議員投訴太接近民居。
到底有幾近呢？
粗略計算，
工業園400米範圍內的住宅人口約有三萬人。

我不是說檢測中心絕對不可以放在大埔，但如果放在工業邨那邊，附近民居會少很多很多吧。

（人口數字：2016中期人口统計）

Source:

推

Push

做緊Live嘅小編想大家入嚟關注下事件發展同埋share俾身邊人

Pish

警告因為出示唔到身分證 可能被捕 但太平工業職員一直被犬者擋住係Lift口

又密謀爆多波

抄咗議員限聚令罰款

721唔見人 送檢測人員又咁多人

議員Live已完

區議員做野唔算工作班狗真係自以為是

先前唔係話佢地違反用途唔租俾佢地咩?

點解唔去律紀部隊宿舍附近整？

點解唔用禮賓府做火眼實驗室

有大約10個太平工業邨嘅員工因即時俾唔到身份證被拉咗去狗屋，議員代拎都唔俾

依家議員們拎緊身份證去狗屋救佢地

On99擋住門唔俾人拎身分證又話人出示唔到

最叻做埋呢搞鳩議員

狗隻發癲系列

D狗真係撚屌 自己住既地方都俾人入黎開乜9實驗室
為左份糧

what's going on?

以前睇支那D新聞就係咁
依家睇香港新聞都搞成咁

1500 #大埔 #地球人投稿
太平工業園內在場區議員全部票控599

1511 Yks live 大埔火眼實驗室

Total 11個人係大埔狗屋

推！

話11個工業邨工友未能出示身分證拉哂
全部區議員被控599G

密切留意新消息

推呀

明報專訊】以充氣倉設立「火眼實驗室」檢測新型冠狀病毒而知名的內地華大基因公司，旗下的華昇診斷中心獲港府直接採購病毒檢測服務，其中一檢測中心設於大埔太平工業園。單位業主入稟高等法院，聲稱遭誤導才簽下租約，要求法庭頒令撤銷租約，追討賠償，並要求華昇診斷遷出單位。有區議員亦質疑「火眼實驗室」違反大廈公契。華昇診斷中心董事長胡定旭回應本報指，華昇一向嚴格遵守本地法律並秉持商業操守，所作一切完全符合法律和有關規定，又指事件已進入司法程序，已委托律師處理。

反對緊，仲要開

睇Live: 你個名

係呀 #56 都有source
唔知係諗住霸王硬上弓定點 密切關注

蛋蛋俱樂部Live

班狗真係唔撚識架哦

push

tui

SourceFrom 胡耀昌區議員
全數被捕市民已到達警署 陳振哲區議員亦已攜同被捕人士之身分證抵達警署並協助被捕人士

Pishhhhh

599G

大埔區大爆發

ONLUN99
身份證/冇帶ID 番上去拎工作證明
拎完落去抄限聚令

大量賤種狗出沒

大埔人
唔反抗就繼續排一田行大中啦

大埔人

文念志議員: 警員之前話返警署展示身分證就會無事

應該仲處理緊未釋放

附近居民做咩事完全冇人出嚟反對

法例唔係話落街一百米內唔需要帶咩

香港而家講法律架咩？

因為人地係工業邨遠離左民居喇。
有咩好反？檢唔切又話，而家擴大檢測又罵？有咩好嘈，不如係你屋企驗毒好唔好？

呢句真係萬能key 雖然蝗軍係大撚曬，但唔代表佢地咁做係合法喎？

文念志區議員過去三星期一直跟進火眼實驗室事件 希望大家一齊幫手聯署再Share

遠離民居呢一點可以睇一睇 #2

大埔人:

太平工業園阿，唔係大埔工業村
不知幾撚近民居

咁都叫遠

係 大中居民gg

仲等緊放人

業主自己都要求解約

上面用張圖答佢即刻負皮 講事實

Oushhhhh

點解仲可以繼續運作

Cls
啲居民

為反而反囉 而家又唔係起核電廠

起個實驗室炸

但係用距離做論點好似有啲理據唔太充份

CHP個實驗室都近民居

實驗室同環境污染根本兩回事

下下屈鳩到一定洩漏武肺毒咁

知唔知附近有好多辦公室同埋餐廳
知唔知運送病毒途中會唔會有咩危機
知唔知實驗室上邊本身嘅衛生情況幾惡劣

咁都叫為反而反你係咪戇撚鳩鳩

你個名 識貨

blocked
係你老母西度驗

明明業主入稟咗中止租約, 點解仲可以繼續搞
omdb

一個月前已經有議員發現整緊實驗室

即係一個月前林鄭已經安排好內地專家來港

啲狗真係好撚得閒

政府出手,抄撚埋個業主家都仲得呀

之前成班區議員仲熱烈慶祝成功爭取咁樣話已經終止左租約

點知成大個實驗室仲喺度

睇黎下個重災區就係大埔

派成隊人喺狗屋出邊兜圈而家

仲請埋班狗做保安

唔驚啦 樓上有ching話我地為反而反 起個實驗室啫

共產主義

擺明身有屎十足10啲狗屋宿舍出邊圍水馬，驚死人唔衝擊佢

隻5毛一早block咗

簽咗 thx

明明早兩日先有報導話業主話唔租唔畀哋，要收返。佢哋仲照用

拎去新屋領驗啦

大埔工業邨大把地方啦
選址太平都岸撚柒尻

多位議員於太平工業區卸貨區被發告票
#指違反限聚令

但 Max Wu 胡耀昌 當時處於警方包圍線內
但沒有被發告票
卻竟然於 #大埔警署報案室 被發告票
不在現場也可以告違反限聚令是什麼玩法？

Source: 周炫瑋議員網上辦公室

應該設在中聨辨大樓又安全又可靠！

繼續推 呢個實驗室可能有啲秘密嘢

依家係就算係唔使秘密擺明車馬造你都冇事

pish

唔近民居唔揀

你可以向監狗會投訴